Foodpanda外賣員月薪點解咁神祕?

有人話月月三四萬
仍有人話唔係

到底呢個都市謎團邊個解得開?

個個人接幾多單都唔同
咪有人有三四萬有人冇

撚有單咩囉最大化黎講托7

每日十二個鐘做足三十日好彩咪有三萬

人地肯投資，買電單車，多勞多得咪有三萬
你連部單車都唔肯買，遠少少辛苦少少又唔接有一萬都偷笑啦
哩啲低技術工種你想幾高人工

有好多人話四萬添

好聽啲講，哩啲係低技術工種，佢努力咪搵到四萬囉
難聽啲講，賤種工，是旦啦

車手勤力既話都有三萬左右
步兵就

你信大寶哥梗係死得啦

勤力有5,6萬

每日做足18個鐘應該有

就好似d保險金融地產佬咁，實有人搵到亦實有人食穀種

以熊貓黎計
步兵平均30蚊一單 車手平均60蚊一單
平均一個鐘做兩單 少於兩單既人多過多於兩單既人
連登數學家一定計到要做幾多日幾多個鐘
先有4萬

你睇漏咗，係月薪

可高達四萬一個月

18個鐘? 邊有連續咁多單?

車手有可能

以前車手$75一個鐘再加單錢，未扣油錢保養要做到 3/4萬唔難
而家一定要雙開先得